(8/1) 新加坡官媒: 中共解放軍進擊香港, 利多於弊! 香港會玩完, 但中共會勝利

之前, 新加坡官媒已經不斷抹黑香港示威者, 抹黑連登, 但又幫中共洗白.

今日, 新加坡政府幕後操控既《The Straits Times》又支持中共派遣解放軍進擊香港

重點:
- 泛民及其金主煽動街頭暴力, 以為有外國勢力支持就大Q哂.
- 香港政府不應再等. 要求解放軍到港是可行方案.
- 外國政府可能反對, 但中共解放軍進擊香港是有合理理由: 制止街頭暴力, 穩定香港社會.
- 中共政府在1989年貧窮得多那時, 派遣解放軍鎮壓學運, 最後經濟依然復甦.
- 而家, 中國商業潛力太大. 就算中共解放軍進擊香港, 外國政府與商家都唔會徹底向中共割席.

- 中共解放軍進擊香港, 中共最後依然會復甦, 但香港一定玩完. 如果香港人唔想死, 就一定要站出來對mobs說不.... (篇文無話mobs係邊個.)

相關內文

Hong Kong at a crossroads: Playing the waiting game may not work as before
Leslie Fong For The Straits Times
Published
Aug 1, 2019, 5:00 am SGT

The organised violence in recent weeks of protesters seemingly bent on pushing Hong Kong ever closer to total anarchy has left not a few Singaporeans wondering why the authorities there have not cracked down on them hard.
.............
However, playing the waiting game is looking increasingly risky as the tide of public opinion does not seem to be turning fast enough even as cracks are beginning to show within the Hong Kong government. It is also anyone’s bet how long the morale of the embattled police force can hold up.

TRIGGER POINTS

So which are the trigger points? Obviously, if violence escalates in terms of frequency and ferocity to a point when no self-respecting police force and the government behind it can stay on the defensive any more, when China’s Central Liaison Office and other institutions in Hong Kong are the targets of more than just black paint, and when the economy as well as daily life are disrupted to breaking point.

The legal cover for using force to quell widespread unrest is there. Under the Emergency Regulations Ordinance, the Chief Executive, after consulting the Executive Council, can declare a state of emergency and, with that, order pre-emptive arrests, confiscate whatever is deemed to have been used to foment public disturbance, ban all media, online or offline, that have incited unrest, expel foreign agents known to be instigators, and so on.

All this sounds draconian – until one grasps that an insurrection in all but name is being mounted to bring down the Hong Kong government. It would be an astounding dereliction of duty if the Hong Kong authorities continue to sit on their hands. If and when a crackdown can no longer be put off, chances are it will be swift and massive. Top of the hit list will doubtless be the estimated 700 hardcore agitators and rioters whom the police have reportedly identified.

If Beijing has to put up with international condemnation of any massive use of force, then it stands to reason that it will not be handing out just a slap on the wrist. It will make virtue of this necessity and clean out the stables in Hong Kong once and for all, starting with opposition politicians and their financial backers who have been inciting the street violence and who, because of their foreign connections, think they are untouchable.

Can Mrs Lam marshal the necessary force to take back control? Well, if the 30,000-strong police force is deemed insufficient, under the territory’s Constitution or Basic Law, she can call on the PLA garrison to help. If further reinforcement is necessary, forces stationed in nearby Guangdong province are just about a five minutes’ helicopter ride away. In fact, under the Basic Law, if China deems that the situation is spinning out of control, it can move in, call or no call.

In that disastrous event, both China and Hong Kong will suffer. For the former, probably not too much and not for long. Remember – a much weaker and poorer China took some years to recover from Tiananmen in 1989 but recover it did. Today, the mainland is a market so huge and so coveted that not many economies will put principle before profit for long.

LESSON FROM WEIHAI

Hong Kong? It is unlikely to ever become what it used to be. Beijing knows that but given the territory’s declining worth to China, that may not be deemed too heavy a price to pay as the alternative, yielding to the rioters and the black hand behind them, is almost certain to encourage similar outbreaks elsewhere.

Think Tibet and Xinjiang.

In the worst-case scenario,

Hong Kong will simply wither on the vine and, over time, become just a third- or even fourth-tier Chinese city like Weihai in Shandong province. As in the case of Hong Kong, Weihai was handed over to Britain under coercion in 1898. The British changed its name to Port Edward and used it as the summer station for the Royal Navy. Weihai was returned voluntarily to China in 1930 when it was of no more use to Britain.

Today, it is just a quiet coastal city, with tourism and fishery as the main contributors to its economy. Will Hong Kong end up like that? That depends on how the Hong Kong people choose in the decisive weeks and months ahead – allow the mobs to continue the rampage or stand up and say enough is enough.

快嚟啦仆街

焦土

順便再溫提: 新加坡權貴的態度, 不代表人民

新加坡調查: 絕大部分新加坡人 支持香港人「反送中」

鷸蚌相爭 漁人獲利
新加坡或成最大贏家吖嘛

很想要吧坡狗

北京點會聽坡狗講。

完

坡狗鍾意up乜咪由佢up 使撚理佢

新加坡官媒話如果出解放軍, 只有香港會輸, 但中共最後會贏

靜啦坡狗

垃圾殼佬又想執死雞

坡

坡仔啲官媒咪同大陸果啲一撚樣

以前有唔少人吹奏新加坡政府

而家要趁機消毒

坡狗9up次數就來多過口交部

係就快啦

係中共眼中，香港點唔聽話，點反骨都係自己隻棋同窗口，有好多利益係到，香港死咗就會你坡狗做獨市，咪撚玩啦

是但啦
蛇鼠一鍋

快d啦，吠咗差唔多半個月

坡佬係咪腳震，又驚燒到自己，又驚香港政制完善埋，你食塵資格都無

死坡霉真係好煩

坡仔真係好想香港死

/

坡

係既話中共晨早出左啦，駛等而家你坡仔提咩

佢緊係想你出老解啦

咁多年都超越唔到香港 眼紅啊？

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

boycott singapore!

屌 坡狗煩到閪咁

不知幾想香港死

由佢擦鞋啦

新加坡怨婦煩撚過葉劉

星加坡冇做錯到喎你香港快啲死星加坡都有著數啦

坡狗真係成班怨婦黎
煩撚過閪

85罷工

最憎星加坡！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

係呀
快點懲罰我

新加坡

快啲出唔出正契弟

其實你地知唔知新加坡係個咩國家
政府係一言堂黎 唔比市民有反政府聲音
你改歌串政府已經會拉9你
所以佢地官媒一定要支持送中
所以佢地最驚香港真係成功 變左個榜樣比新加坡人學習

傻的
雖然我討厭中共
但呢D言論就好似食花生隔岸觀火咁
佢當然想香港死
因為咁樣佢地至少繼續領先東南亞金融經濟城市

笑左，中國派解放軍，中國同香港攬炒，新加坡最開心

新加坡佬不知幾撚想香港仆街

中共贏唔贏我就唔知
但係死坡仔就一定贏

唔知點解諗起贏咗場交輸咗個家 值得咩

新加坡官媒: 中共解放軍進擊香港, 新加坡利多於弊!
係咪打漏左字？

坡狗咁鍾意支那 不如交換喇

坡狗諗住中共出兵收左香港皮
佢地就可以上位?
你D福利點好獨裁就係獨裁
祝你成功啦

so?
我地要驚?

新加坡會贏，所以成日想放解放軍

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功 第二波唔係唔屌埋佢呀

今次撐坡仔

快啲出pla

快la

整死香港最大得益就係坡仔

一直覺得坡仔好似獅子王入面個堆斑鬣狗，成日想執雞

坡狗
係就快啦屌你

今次撐坡狗 快入啦解放軍

咁做新加坡未來二十年都一定係亞洲第一, 香港唔會再威脅到佢.

死坡佬，香港搞掂左就即刻來收你皮

無左李光耀，你地只係一pat 牆頭草，任人魚肉

雖然係9Up
但我想攬炒

好L奸

佢地想快D添啦, D外資一撤港就入新加玻多

坡狗

快啲出唔出正仆街

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

佢梗係想中共出解放軍
國際會對中國失信心, 加上很多問題, 例如上網及人身自由安全, 中國都輸哂
香港又冧左
係亞洲的華人社會黎講, 資金及企業慢慢移向新加坡
佢係個既得利益者, 食人血饅頭果種......

怨婦新加坡或成為最大贏家

收皮啦死坡狗
日撚日好似怨婦咁撚樣喺度唱衰香港
如果唔撚係支共，屌你老母你班死坡狗連香港車尾燈都見唔撚到啊
想做亞洲一哥你諗都唔撚使諗啊死坡狗，諗下你哋幾時有得食香口膠好過啦

一早話支持一國一制，出啦

中國商業潛力太大

記住投資多啲呀，支爆就血本無歸

佢哋唔怕新加坡人都激到犯法要上街？gov is for your own good? 諗清楚你既good係建基於一個支持暴政既政府之上。

新狗坡政府咪又係另類獨裁
不過點講都好過而家香港

我就咁睇 新加坡權貴好想中共死

係呀係呀
係就一早出咗啦

坡仔好大野心 想整死埋大陸

坡佬真係黑暗兵法
想玩死香港姐
但講到中共會贏

肯肯定坡知出老解有咩後果
大家都係做金融融資

佢覺得中共依家唔出解放軍係真心為咗香港，唔係為左中共自己？

如果出解放軍會整死香港但係中共會得益，97一回歸就出解放軍喇。

今次我撐坡仔啊
既然利多於弊又可以直接管治更可以實行一國一制有咩唔好先

垃圾坡狗

支持解放軍進駐新加坡

香港不是中國的嗎？ 是在搞港獨？

即係咁，我地都想出，但問題係支那唔出，一係你大9支那囉

以為有外國勢力支持就大Q哂

其實真係大晒架,唔係蘇聯,中共會奪到權?

見用2019香港同1984北京比就知𢦀鳩

我既新加坡朋友表示佢地好撚羨慕香港
個垃圾正苦同689一樣講埋啲一個月xxxx收入夠用啦(實際上完全唔撚夠)，但佢地冇得反，我地有

唔知今次香港打到咁有冇點起班新加坡年輕人既火呢

光復新加坡

新加坡梗係想啦
到時冇左香港呢個對手

鬼唔知佢諗咩咩

玻狗成個葉劉咁

快撚d啦支那狗

我都好想佢出 硬係就唔出

睇黎真係好想取代香港wo

垃圾波狗想食金融大茶飯

坡狗真係好撚煩 收嗲啦垃圾

想搵錢到咁

其實佢哋嘅漏咗樣嘢

中國有而家發展經濟咁好， 因為就香港做白手套

支持解放軍一國兩制坡狗
共享大中華榮耀

香港輸左咪益晒新加玻囉

坡狗真係垃撚圾

屌你老母死坡狗關你撚事啊 學口交部咁講外國勢力說三道四

咁 Singapore就會贏了

新加坡快d逼死中共啦

D新加坡權貴最撚狗眼看人底，成班想香港死，佢地上位

講真，香港既事關你新加坡閪事咩

啲坡狗咁講都係來睇香港仆街
再取代做亞洲金融中心
競爭對手點會想香港打贏呢場仗？
最妹香港即刻變大陸添啦

食屎啦坡狗

新加坡唔攪香港，點引外資去佢果度？
支那又贏啦

香港收皮 新加坡最開心
亞洲經濟金融一哥又少個競爭對手

我強烈呼籲大家除了抵制所有中資企業外，同時亦要抵制星展及渣打

我地一開始就輸左
但係藍絲黑警政府就由贏變輸

波9準備成為大中華共榮圈一份子啦

實驗證明唐人世界就係鬼打鬼
支那不在話下
連澳門，新加坡都要踩多兩腳

如果台灣唔係有日治時期開化文風+都係比中共鍊住春袋
恐怕立場都會差唔多

(順便搵提: 篇文用2019香港同1989大陸比. 篇文話1989年時中國窮得多, 中共都派遣解放軍鎮壓學運, 最後大陸經濟依然復甦, 中共安然渡過. )

SG想香港死好耐

地慘佬，商家佬，保皇黨一齊攬炒！我地乜都無，爛命一條。Sir this way!

邊有人睇坡仔官媒架，咪再po 啦
理撚得佢講咩

其實冇人會care,等於大公報咁

出咗解放軍,香港資金撤走,對邊個最有利?
玻狗正仆街.

(利申,支持解放軍入香港,我要攬炒)

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

呢個都代表住新加坡政府對香港示威既立場

新加坡親政府網軍都不斷抹黑香港示威者

坡狗最想係咁
好可惜，無可能囉

坡狗比起焦土派更想出老解
香港玩完就坐享其成

香港收皮新加坡最開心

冇𠹌有錯，想㨂9大陸仔後嗰痔附

棟

新加坡同南韓係世上最大牆頭草國家

今日出得啦
仲等咩

新加坡做得太出面

司馬昭之心 路人皆知

收埋台灣之後中共就同呢個世界講新加坡係中國固有領土

中港相爭 坡佬得利

香港死左 佢就fatfat
明未

香港內政不容許別國說三道四

抵制埋星加坡公司

坡共呢篇嘢完全無視聯合聲明既背景及重要性

爭極大家都係發展中國家

坡狗繼續做汁男

新加玻真係好憎香港

唔出兵正契弟